msgid "hello world"
msgstr "你好世界！"

msgid "error transaction_exception"
msgstr "数据处理失败"

msgid "Not Found"
msgstr "不存在"

msgid "Not Blank"
msgstr "应该为空"

msgid "not present"
msgstr "不能为空"

msgid "Must be a number"
msgstr "必须是一个数字"

msgid "must have a length of %{length}"
msgstr "长度必须为%{length}"

msgid "must have a length of no more than %{max}"
msgstr "最大长度为%{max}"

msgid "must have a length of at least %{min}"
msgstr "最小长度为%{min}"

msgid "must have a length between %{min} and %{max}"
msgstr "长度必须在%{min}~%{max}之间"

msgid "must have a length of %{length} or %{length_chars}"
msgstr "长度必须为%{length}个英文或%{length_chars}个中文"

msgid "must have a length of no more than %{max} or %{max_chars}"
msgstr "最大长度为%{max}个英文或%{max_chars}个中文"

msgid "must have a length of at least %{min} or %{min_chars}"
msgstr "最小长度为%{min}个英文或%{min_chars}个中文"

msgid "must have a length between %{min} or %{min_chars} and %{min_chars} or %{max_chars}"
msgstr "长度必须在%{min}个英文或%{min_chars}个中文~%{max}个英文或%{max_chars}个中文之间"

msgid "must have a value of %{value}"
msgstr "值必须为%{value}"

msgid "must have a value of no large than %{max}"
msgstr "最大值为%{max}"

msgid "must have a value of at least %{min}"
msgstr "最小值为%{min}"

msgid "must have a value between %{min} and %{max}"
msgstr "必须在%{min}~%{max}之间"

msgid "must have the correct format"
msgstr "格式不正确"

msgid "must be a list"
msgstr "必须是一个数组"

msgid "you put invalid not inclusion values: %{invalid_values}"
msgstr "输入了可选范围外的值: %{invalid_values}"

msgid "you put invalid not exclusion values: %{invalid_values}"
msgstr "输入了必须排除的值: %{invalid_values}"

msgid "must be items of %{list}"
msgstr "值不在可选范围内%{list}"

msgid "must be one of %{list}"
msgstr "值必须在可选范围内%{list}"

msgid "must not be one of %{list}"
msgstr "值必须不能为%{list}"

msgid "cannot have the email format"
msgstr "不能是邮箱格式"

msgid "must have the email format"
msgstr "必须是邮箱格式"

msgid "cannot have the mobile format"
msgstr "不能是手机号格式"

msgid "must have the mobile format"
msgstr "必须是手机号格式"

msgid "must have the integer format"
msgstr "必须是一个整数"

msgid "cannot have the integer format"
msgstr "不能是一个整数"

msgid "must have the pure number format"
msgstr "必须是一个纯数字"

msgid "cannot have the pure number format"
msgstr "不能是一个纯数字"

msgid "must have the url format"
msgstr "必须是一个URL链接"

msgid "cannot have the url format"
msgstr "不能是一个URL链接"

msgid "must acceptance"
msgstr "必须接受"

msgid "cannot acceptance"
msgstr "不能接受"

